想搵freelance (marketing/design人請入)

想係正職以外接下freelance做
打算讀下course學photoshop or illustrator整圖執圖
想請教下各位 公司平時搵人接呢d job (例如整POP layout) 會唔會話要有作品集/經驗先得？
有冇咩途徑搵呢啲job?

有冇人分享下？或者有冇邊間院校既課程推薦？

一定睇作品集架 廢事請你返黎畫火柴人出嚟

上網搵有好多freelance
前提係你要有作品

咁作品點儲？
通常你做野keep番record，整個deck比人睇

冇就幫下fd做幫下ngo做儲下database咁囉

學就唔難 最緊要有sense 同知個客要咩，滿足到個客

學既話 報電腦中心定大專院校，例如係hkuspace/cuscs比較好？

學咩先？

應該PS, AI個d? 想學下整layout 好似poster/POP之類的

我有時都係youtube度揾教學自學
自己睇多d其他人既作品
同美感都要時間培養
如果出去學 好處係有真人可以指導你

呢啲網上學都夠啦